[PS4] Bus Simulator PS store18號出，有無實碟版？

如題～

dl版， 尋晚12點準時開車

d畫面

琴晚玩左陣 同想像都唔差遠
小學玩巴士案內好正 所以買呢隻玩下

有冇中文

話有
但係入到game得英文

真係差左啲

PS2 質素

普通ps4重要唔係全順

D互動好似好鳩 就咁埋去撳個制就搞掂

畫面差 側邊啲車仲要窒下窒下

Lv8先開到sandbox

咁快上到lv 8

Twitter官方講

個女人好撚大聲

要將主機set做殘體中文先得

當小品玩下ok la

呢隻竟然咁多人有玩

想知會唔會support 軚盤

support 軚盤，我用g29玩

吓 不了 英文算

係咪冇實碟版?

有PC版地圖算細

渣緊車點執垃圾 off左佢

其實係咪每個上車既人都要即場買飛

有得熄呢個功能

熄咁多野冇乜癮
如果係既話要追返唔俾錢d人

Trophy有幾個係要搵野

原來咁多巴膠
玩過pc 版，不過唔多好玩，駕駛體驗太差，玩唔夠兩個鐘就退左錢

我都係因為東京巴士想玩lee隻野，估唔到咁多人有興趣👍🏻

埋站落客行出去汁

X同O成日會倒轉左

找錢個度好煩

第二關要買人渣路線 但係我炒晒d人咁點算
點更新返d人

我都係， 唔小心禁走晒啲人

有東京巴士揸咩

因為佢X同O成撚日會倒轉

請人果頁d制有問題 成日出唔返去變左炒人

有bug

賣飛果時揀飛同找錢已經倒轉

Psn:magnum_661
開場一齊玩？

攪錯！我琴晚倒數完，跟住咩反應都無！無得下載，直到第二天瞓醒先下載到！

唔知點解assign唔到driver 無反應

有冇人玩online係咁彈game

隻game係咪有好多bug

真係好多bug , on 9 啲制好多都唔岩

有冇用軚盤玩？

我用T300, 岩岩dl完，未玩

特登買個軚盤，平平地有咩推介

online係咩性質既玩法

唔知點解我電視show唔哂成個game既畫面 我試左改display area setting同埋電視機自已d setting都唔得
有冇人知可以點搞？

點樣可以行車時閃高燈？

係咁updating save game入唔番去
點算

公司其他車會向自己打燈

成日卡住係個版面度郁唔到

有冇平平地軚盤推介下?
用軚盤按唔按到L3 同R3?

我都係

我都會，但我改電視setting就得了

搞左咁耐都assign唔到drivers去揸 無x o都反應 再㩒㩒下就卡住走唔到

按x 令個人同巴士去中間之後唔好按任何方向制
然後再按x就出番去

係咪司機位果度開唔郁架車?

有個任務要買兩個司機，但有一個司機喺度啲制就亂哂，買唔到第二個
快啲出update debug啦

係

渣一轉果版會更新

其他三個做乘客

多bug 到暈
岩岩做晒第1版任， 開多幾個站揸

我睇人用PS4 pro玩 畫面好順 但真係好撚多bug 我摸索咗好耐 先唔會㩒錯制炒咗啲司機

我都覺得掣亂晒籠，一時係決定一時係變左取消

係 好on9

我都用T300, 玩咗半個鐘，其實都唔叫玩，只係研究，佢d setting好煩，搞咗好耐，車都未開到😡😡😡

點樣先唔會炒咗個司機
禁極都炒咗佢
同埋係咪入個save都會係咁"updating save gane"
load極都load唔到話network time out
後鏡唔知點解慢幾拍

請佢之後唔係再O或者X
我會用口dismiss
之後佢個名會唔見左 再x出返去
入返地圖果頁會見到重可以分配佢去渣車

我都想買軚盤，但g27太貴

有無實體碟？

真係好多bug 應該同由直接喺PC移殖有關

買完玩左陣之後 發現steam版好似仲多extension仲吸引咁款 有D後悔

同埋想問路線號碼係咪無得改

似乎係改唔到

冇，我昨日戇尻尻諗住去買，點知藍店話冇實體版，只有下載版，結果買咗兩張200嘅預付咭！

歐版有實體,香港部份game舖有入貨

又好似侏羅紀咁

Online模式係點玩 耐唔耐玩？

有無人知點樣完成round trip

有冇人玩埋差唔多同一日出嘅truck driver?

出車前Ping pong 較on

用手制玩 玩到手指痛

唔會排你打好耐？

有，依隻game 順好多，個軚感好好多

依隻game係指巴士？

應該玩到尾

truck driver😂

唉，本來我都諗住買隻truck，點知出隻bus，因為當年東京巴士案內情意結，就買咗bus😑😑但truck d景係咪又係唔得？

仆街又中bug
如果啲driver同巴士全部已經assign晒
再入一個全新冇任何assign嘅路線
所有已經assign咗嘅嘢冇得轉
而家出唔返去

我入去想assign, assign 完後離開時個制變咗Fire

請佢之後唔係再O或者X
我會用口dismiss
之後佢個名會唔見左 再x出返去
入返地圖果頁會見到重可以分配佢去渣車
by前幾個回post嘅巴打

屌佢老母
玩到愈後期愈多bug同愈lag都不在話下
我而家中bug中到連保存資料都損毀埋 乜柒進度都無曬

隻game跟本無做好debug就出
唔 撚 再 玩

咁恐怖
我玩到岩岩開main station

我玩到main station
買完車 起好第三條線 禁掣開車就彈game
然後一入game就話我資料損毀
就當我唔好彩 祝你順利開埋old town

有個任係plan 路線， 邊個地區係叫 spokes of the business park? 又係bug translate 錯?

搵到了， centre of the business park

隻game 可唔可以用軚盤玩？

玩緊sandbox mode

想問喺邊到較？依家10lv

我都有玩
點解我set完個4個站就卡住左去唔到下一個部分

我清哂任務再開新公司就有得揀

咁我繼續清任先
thanks bro

遲啲會唔會出pc版

夠lv8開新save就玩到
重要開晒所有站同車

幾時先肯debug

淨係請人都玩死你

如果係 multiplayer 大廳咁啱見到 Server Name 叫連登巴士 可以一齊玩

呢樣真

點樣打燈

Bug Simulator

正喎 有冇得遊車河

我試緊 唔知可唔可以走去上自己公司其他車

今日試過可以 上車查飛

PC出左好耐

咩係sandbox mode?

點坐底

之後唔知點㩒，總之就符符碌碌請咗個人，用咗2星期，手痕又㩒入去僱用，明明寫住X係退出，𨳒佢老母㩒一次X就小一個人，㩒口又小一個人，最後連本身個司機都冇埋，究竟點玩架？？

可以

去佢fb 屌佢老母閪， 仆街玩ps4 版好似比佢撚狗咁

啱啱睇咗佢個fb, 話PS4版有個stability patch等緊sony approval

㩒幾下正方形，之後先X

試過㩒正方形，都係小一個人，而家唯有等patch，根本玩唔到

我每次請完人就出翻ps4畫面quit game再入過
每次都好煩

我想佢出東京巴士案內新版多啲

斬腳趾避沙蟲😂😂😂

Dismiss其實冇少到
返去地圖果頁會見到重喺到
不過宜家好明顯等佢fix完先再玩

琴晚開始玩 用軚盤又要用手制控制個view
賣飛又煩 x完又要o
中bug塞車塞左半個鐘
不過幾好玩

上個禮拜買左
仲以為係自己唔識㩒所以請唔到司機
原來咁多巴打都係

我用g27 加apdator 駁 玩10分鐘就冇反應，要重新插過，好鬼煩
玩gt sport 又冇事，隻game d bug 太多

最離譜用軚盤，連響horn都要用手掣，入去setting好多掣都set唔到，其係咪玩到後期會有得set??因為我見到好似setting要解鎖（唔肯定）

我g27 set 到呀

我想問係咪要爆機先開到sand box mode?
我level 10幾 開new company 都唔到我開sandbox mode

前面有清 show 官方Twitter 話 lv 8 就有沙盒mode

我 lv 12 時試過係唔得

我係清哂任先有得set sandbox mode

我用T300, 求錫教點set🙏🙏我入到setting只可以試到軚盤，油門同brake，其他全部冇反應。

幾時先清完
我去到habor

入settinf controller 㩒三角入去steering mode
之後揀你想set 嘅野㩒x, 之後再係個軚到㩒返個掣就得

Thx巴打，返去試多次

玩到搞 sightseeing route 就差不多

請人任已經過唔到

試過唔得，X係返回，三角係重置控制設置，O同口無反應！！唉.........

請完人要㩒口，㩒到㩒唔到，之後㩒x 出返去
你去返route select 到d 人就會係返到

反應係assign 好哂d 人同車，如果冇再多嘅人比我assign, 之後我去條新route 到諗住assign d 人就會卡住左走唔到

我講緊軚盤喎😂😂

有

如果PS4嘅巴絲可以去系統Set X制係決定
完美解決啲制亂鳩晒嘅問題

Set 唔到呀就係，controller d 掣改唔到架

畫得差又laglag地 好難玩

隻game玩得愈耐會愈lag

Free roam 即係點？

點樣可以set 到round trip

喺PS4個系統到set啵

但而家隻game裡面X同O好難觸摸，都係等佢呢兩日出patch再算，今晚都係鳩揸一程就熄機。

ping pong mode

原來有post

成日玩玩下彈game

就黎20級有35架車+司機

落雨勁lag

分享下

因為歐洲psn同亞洲既口同X係相反

所以game內好多掣都難以捉摸，最煩都係請司機

記住，請司機撳X

請完撳口，撳到冇得再撳先撳X出翻去，咁就得架喇

十一月有冇人會買埋歐洲卡車？

幾時先有truck sim

係咪steam 隻truck simulator黎？
定新

應該係新，十一月中出

呢隻比較有興趣d

好似出左

一d廣告都冇 出左都唔知

真，之前明明寫中文版係十一月中出

如果set咗系統X做決定佢會統一晒
我試過買飛找錢冇問題唔洗又X又O

隻game 都要用埋手制呀，我用軚盤都係咁玩

呢隻會唔會又好多bug

fb 話出左hotfix

有咩特別

入緊game

冇講 o x 有冇fix到

揀唔到下面個ads

用埋手掣唔緊要，但響horn, 望左望埋右都要用手掣就好戇尻囉！！我唔知點解T300完全set唔到！！

set 個軚個掣冇理油冇得set?
我g27 +apdator 都set 到

我已經off 左買飛

真係唔得，set嘢個畫面，X係返回，三角係重置所有設定，O同口無反應

你入setting, 轉到製嗰版，按三角入steering setting, 之後揀野set e.g. horn, 按 唔記得x 定O
之後咪彈句野話O reset, X cancel , 你係呢到㩒你軚盤想set 嘅掣， 之後會出返去手制嗰版，你再㩒返三角入去steering setting 應該見到個horn 已經set 左制

成隻game 個UI 真係反智到一個點

其實我咩掣都試過，都係冇反應我先上嚟求救😂😂

你係steering setting 嗰版有冇試下就咁㩒d 掣？
佢比你set 嘅話會係左下角show 嗰個係咩制

因為我想set shifter 但佢唔認唔到
搞到要set 兩個制做gear up down

有，就係show一show，閃一閃你㩒咗咩掣，然後就冇然後喇

有棍波巴士？

即係個制比你用得， 咁你跟我上面個方法應該set 到

set 掣姐
btw 日本有棍波巴士

返去試多次，唔該巴打！

有冇人已經update 左個patch? o x 攪番掂未?

佢只係改咗幾樣嘢

Bus Simulator PS4 Hotfix 2.04 available now!
We just got the approval for our first hotfix of the PS4 version of Bus Simulator from Sony. The update to version 2.04 is now available for download. It includes the following fixes:
- Stability improvements (this should also prevent corrupted savegames)
- Multiplayer Savegame Server (PS4 multiplayer savegames are nor stored and synced on a separate and PS4 exclusive server)
- Loka-Fix: "Ping Pong" to "Round Trip" (corrected name in the drive settings)

PS: For Xbox One, the extended first hotfix for the Xbox One version is still waiting for approval from Microsoft. It includes stability improvements to prevent the random crashes on Xbox One as well a number of general performance improvements. As soon as we successfully absolved the approval process, we will release the update immediately. Once again sorry to all of the players who are experiencing problems right now and a big thank you for your patience!

More updates are already under construction and will follow as soon as possible! :-)

返去update 下先
琴晚central station 去business 到hang 左3次

入人地個局可以同佢請人買車

我試過入人地個個啲錢係負到黐撚線

請問邊到DL?

開著ps4 入store 用game 名search

今日更新有冇fix返請司機個個bug?

好似好多bug 評價差

冇 ， 因為 o x 冇fix

點解好似唔係好吸引

即係淨係fix咗個要等好耐嘅"updating game save"

想問線上其實點玩？

我上入去係即刻好似平時咁玩個場主set好嗰啲路線

咁好似好無聊

四條友一樣路線？

但update 都冇撚用

又係玩4條線到就彈game

btw, 有個mission 話要at least 2 ace driver+ cng bus
咁係上面嗰兩條定全部

Update 完都係咁lag

All bus stop level 3
Mark左條路線兜曬咁多個站
但係幾次都係渣渣下Hang機彈Game

會彈game真係好掃興

我又好彩無彈過

唔知係咪路線多，我30條線，成日都係玩兩三次就彈，有時set 路線都彈

要幫人接生 咩料

btw, 有冇人玩過隻truck driver?
或者隻euro truck 有冇出過ps4

櫻上有巴打話truck個軚感好過bus，我都諗緊放棄bus,買隻truck玩

但唔知個地圖大唔大，大嘅就可以有排玩

不過隻bus 都會爆埋先

pk 了， 我整左個兜哂成個圈嘅線，玩玩下彈game,依家開親個save 都彈

玩truck driver 算

得咗，唔該晒，好好奇咁複雜嘅set嘢方法，你點樣發現？？

㩒㩒下就得
正如請人要㩒口方先出去一樣

依家要重玩

請人可唔可以講多次，我頭先又「炒」咗兩件

有無法國隻game單機都lag機

撳最右，用X請人

之後勁撳口，撳到冇得再撳就X退出就ok了

有

落雨仲lag

頭先繼續嘗試行條所有巴士站既線去做All Busstop Level3 結果又hang機彈game

會彈game搞到我每次都係玩一個中左右就算，好掃興

啲路線設計會唔會影響收入

又有hotfix 2.05

fix左 o x 制喎

我發現越多線越易lag 同hang
我重玩新save 好順

fix 呢d 都冇咩用，都慣左

起碼請到人啦

隻驚出之前又唔撚debug, 間公司都幾癈

都話用之前方法就請到

佢應該就咁pc 搬黎ps4 xbox, 完全冇optimize 到

請人用你個方法都過到， 不過save 死那左

我都死左

d 線一多同長就好易hang

想知咩係level3巴士站？

出咗2.05
fix咗請司機問題

推

想知

有冇人知

你玩完一條線呢 啲站會升級
留意下個計分果個畫面

出咗2.05搞掂晒！

半夜又出咗2.06

隻驚好那癲， 0 debug 就launch

等你班契弟慢慢同佢試

而家買=白老鼠

真係一多route 就會lag 到彈game
我開到habor 又係咁彈

2.06 updated?

個2.06 update fix multiplayer 咋

我del到得翻幾條線

咁又會賺唔到錢

一條線六七架車

但好似有個杯要全部站都要連到

即係點

唔知係可以好多個route 連定要一條線過連

有d 站會未夠level overload 賺少左錢

買咗truck driver 覺得手感麻麻地
佢用唔盡個wheel

我都後悔買左

個畫面闊度有冇得set,爆哂格d邊位睇唔到

要set返你自己部電視由16:9 轉到自動

我玩咗一個鐘就玩唔落手咁就三舊水

我都係，仲要冇得set 製

好彩冇買

忍唔住買咗 希望好玩

Thanks

Wheel setting 嗰到係咪冇得自定義啲制
㩒極都冇反應

我大部分站都15+，最多果個27

lido得16，遲下一定要升到30

有冇多啲玩後感

又係set掣問題，d鬼佬究竟係咪腦殘？？

你講bus定truck呀？

冇得自定義wheel制
連打燈都要用返手掣嘅方向鍵
地圖指示好差 冇明確指引要Connect邊個貨櫃
手感好奇怪 唔知點講 總之同平時玩euro truck嘅好唔同

bus
我搵到啦但係應該有bug
每次set完一個手勢 就彈出去

我之前都遇到呢個問題，喺度問過，亦解決咗，你爬文睇睇。

啲路線係咪要順個target次序先ok?
同埋自己要唔要落手揸?

啲 bug 多到

有無人PS4 唔識跳盃？玩到10lv一個盃都無跳
係咪我multiplayer果度轉左做public 所以唔跳盃

全部獎杯都需要喺非multiplayer情況下先拎到

我記得係edit嗰到 有個制係change direction

有冇人想一齊連線玩

無關係

話要司機收入
你夠錢有車有司機可以assign定去條線
之後要自己揸一次就搞掂（收入要正數）

印象中同一組任務嘅線要keep住有收入
之前嘅路線嘅人同車可以抽返出黎

我睇返自己回錯左啲野

車站無次序要求
但後期有時間要求就要度下點行

要渣過先可以有錢，改左站都要再渣過

唔知係咪bug 左， sightseeing 話要32分鐘行哂咁多個站，我早過32 分鐘行完都唔得

route time 喎
唔係自己玩果陣完成時間

邊到有得睇

路線圖右下角個到

好，今晚再睇下先，係咪應該差唔多爆機呢？

唔計隻game bug 到壞save, 隻game 都幼易白金
應該差25lv 同買哂全部車

就爆喇

又有update

PS4 Hotfix 2.07
- Some assets that are only needed in the main menu are now unloaded after loading a savegame to save memory. This should improve stability.
- The default value for the traffic density setting has been reduced to "Medium" to improve performance. Players are still free to increase it if they want.

Um...點樣可以set做淨單機？thx

無記錯一set左做multiplayer係不可逆轉

屌你老母玩撚到壞save 玩到就爆機

唔撚係掛
一玩個時就試玩online
咁而家係咪可以重玩

請問個任務點過? 試過set stocker square至westspoke路線去揸都解唔到

下....又要re過..

揸返一開始個條線1次(好似係)

為咗啲獎杯我啱啱都係再由頭玩過

好,試下先 唔該巴打

同路人呀

想問呢個即係點

即係個地圖去到呢度為止定係呢度本身係彩蛋？

彩蛋， 冇特別
隻game 得5 但collectible 同一間教堂關個盃事

明白，呢六樣野岩岩飛車拎哂了，之後慢慢做任務就得了

買哂全部巴士，係爭任

講真我最多都係打70分鐘，驚佢hand機

隻game太窒真係好扣分

想問會唔會有咩重大更新？例如加地圖、巴士等等

先反而差車同lv 就白金

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

玩得咁快

死過三次save 啦

仲要依家都未開到sandbox

我岩岩先解鎖中央車站

次次揸架MAN 就好想飛車

勁好力 又靈活

我覺得第一架benz 最好揸，之後到man

好似好好玩咁，玩開gt值得買嗎

benz 的確最爽， 不過少位
次次揸man 都影快相

man 唔知點解急剎停得好慢

最唔好揸同個籠最差係第二部

上斜唔夠力

又有新update啦

香港邊度會有實體版買？

有無人知呢隻game既電腦版會唔會無咁lag

頭先好賤咁入咗人地個server跟手揸車追住佢撞

睇過review話用到好勁嘅display card都係會lag

我都想問

PS4 Hotfix 2.09
- Save data backup
- Display area fix

[After the update has been installed, the game uses the Display Area Settings set in your PS4’s settings menu ("Sound and Screen" -> "Display Area Settings"). Here you can enlarge or shrink the display size according your needs!]

PS: The team is currently working on our first big update for PS4 and Xbox One. This update will incl. additional optimizations, performance improvements and stability fixes as well as numerous bug fixes, general game improvements and some new features.

由alpha > beta

睇你地講好多BUG

fix左d架啦，但都仲係好多問題

bug simulator 嘛

官方話準備緊個大update

等埋先玩 有時lag得好誇張

有幾大？

有冇人識解呢個任？

自己用roundtrip揸晒上面4條線

Round trip 係揀天氣下面個幾格野黎

新手玩咗無幾耐
想問下咩係ring同belt？

想問下如果個客漏左野應該㩒咩掣執起佢

x掣

㩒極都執唔到嘅

應該bug咗 直接揀咗never唔好煩

係，我都試過執唔到

原來如果當你停正係斑馬線， 行人係會照行埋黎當你車死人

真係堅on9架喎

我見其他車停班馬線 d人會穿過架車行
我自己冇停過班馬線

我試過埋站果陣d行人行出馬路一步
變左撞到人

都試過

重要長途臨到尾幾個站， 呢隻game 應該有排唔會再開

我攞完白金就冇再玩

你有冇買個啲好閪長既巴士

難揸到仆街

揸過一次就算

依家一到holiday多客 就會彈game

買中間有摺果啲幾正

因為會彈game所以好怕開黎玩

入親assign driver 嗰到一定有問題
㩒咩掣都冇反應

fix 左幾次重係好多bug

而家叫梗硬用到

出嗰陣百幾蚊買左算數
依家賣返原價4百幾 如果叫我買我即刻嗌回水

初初psn 買好似268
而家4xx?
以為真係bug simulator ?

百幾咁平？

而家314

比314 幫間公司試bug

我上兩星期喺信和見到，$361-

又有update

有無人玩online

其實係咪已經唔會再有更新

屌 隻game畫面差都算 仲要lag同疾 又唔知點樣轉中文 我想問下 點樣退款或者補錢換game?

中文聽講係要主機轉殘體中文先得

屌 曬3百幾蚊 玩殘體 不但只 仲要忍受呢d咁既畫質 好撚後悔

玩英文版啦

巴打ps4？

其實我覺得隻game冇乜野既，不過個玩法有點hea就真

係ps4呀 我依家係玩緊英文版 但係d畫質好難令我有熱誠地玩落去

不如我地加左psn睇下有乜驚可以一齊玩

畫質係鳩既，但叫做享受下做巴士佬咁囉

特價220了

有冇平平地軚盤介紹

同東京巴士比差幾遠？
索性當佢無出？

冇乜點玩東京巴士，不過應該東京巴士真實啲

巴打可以上網搵片睇下先決定

我覺得間唔中玩下幾正

唔清楚，個個話伏唔敢買

屌 我個T-GT用唔到
得幾款軚盤用到

咁仆街

好撚伏 唔好買 我玩咗半個鐘嬲住del game

玩ETS2

我電腦好廢 得部PS4

請問喺邊度見到特價🙏🏻

請問是否網上做特價嗎？

我都想知， 有冇巴打知道深水埗有冇呢？
同埋價錢幾多呢？

唔係好明咩意思， 點解開頭買係百幾蚊依家要比多四百幾蚊呀？

有冇巴打玩厭咗，$250放比放畀我可以嗎？🙏🏻

請問隻game可唔可以用軚盤玩㗎？

唔係隻隻用到 我隻T-GT用唔到

我只G29最終用到， 但係要同手掣一齊用係唔係正常呢？

請問用G29時係咪都要用埋手掣㗎？

請問點樣set呀

好似就出免費DLC 喇

真係ok呀， 唔該曬！
不過好簡單連水撥嗰啲都唔可以set一個掣

其實想請教下點樣set路線先至為之set得好？

我都想知道呀， 師兄可唔可以分享下

想問下大家如果交咗唔收錢，會唔會賺少咗錢？🙏🏻

係未有新地圖了？

舊車有新內籠， 好似有2架新車

冇新地圖就不了

啲路線已經開始重疊哂
比巴士我做乜

真......同埋D畫面真係唔太掂

又有特價

其實有冇高人指教？我都停咗喺呢度！

L3 highlight 個mission, 地圖有幾個站變紫色

連起紫色站就得

Thank you, 試吓先

大家講到好伏咁 唔敢買

幾錢？

4月竟然出新地圖

幾時

月中

可能新地圖要課金DLC

又真

我仲未白金

期待下先

出左個（H)開唔到車 點解鎖？

按手掣中間塊板？

啲行人成日撞落我度搞到我要罰二萬，點玩

DLC已出 99蚊

Download 左未？